其實憨豆先生每集開場個片段想表達咩

嚮鍾聲，狗吠，跟住佢跳樓咁從天而降，起身拍乾淨個身，向右走又向左走，襯底音樂仲要好sad咁，明明係comedy

怪到連外星人都想扔棄佢